[我呸] 國台辦副主任：一國兩制在香港被污名化

【Now新聞台】在北京，國台辦副主任陳元豐被問到部分台灣民眾認為一國兩制在香港實施得不好，陳元豐反駁指一國兩制在香港只是被污名化。

被問到外界認為習近平在軍事上對台態度過於強硬，陳元豐認為是誤解、誤讀及誤判。

閩粵人被屈污名"南漢人"